# Q. 장난감 공장의 위협


2024-1 미디어프로젝트로 제출한 퀴즈 자동 생성 학습용 게임 컨텐츠입니다. 해당 레포지토리는 클라이언트 쪽을 담당한 Unity 프로젝트입니다.


## Unity 프로젝트 관련 안내
API key 보안 문제로 부득이하게 프로젝트 파일에서 API key를 제외했습니다. 따라서 작동이 정상적으로 되지 않으며 만약 직접 플레이를 하고 싶으시면 본인의 **OpenAI API key**를 
**chatGPT_API_Key**라는 제목의 텍스트 파일로 저장하여 Unity 프로젝트 폴더에 사진과 같이 위치시키면 됩니다.


![ChatGPT_Key_위치](/uploads/de9f526ff198caa7213551e28389b2bb/ChatGPT_Key_위치.png)



